今日凍撚到射左波

屌你老母返工同你博命咩

ching ho ball

唔掂喎

無2工都唔洗旨意叫到我返工

好波呀青

55

我凍到射左

啱啊

渣ga

屌
你班友
日本韓國冷撚到仆街咪一樣9衝去

而家香港十幾度算得係咩

一個旅行一個返工

香港濕凍10幾度已經等於日韓零下10度

香港濕凍真係世界級

入黎就係為左呢句

渣gah

你班友就天寒地凍返工
我就安在家中R春袋

睇撚住R甩個春袋
利申：返緊工

見倒仲有人穿短袖 一件 。。local ppl

唔係話針對 但係我無估錯既話 巴打應該係九十後

射兩日

識射 射完今日就有兩日假
Ching ho ball